其實fresh grad唔做mt 可以做咩？

好多人都係係咁報mt
fresh grad 的program都係mt
但mt又難入
吾通人人做mt咩？
仲有咩選擇？

吾你

專科(工，醫)咪做返本行LO，文商理科咪乞食 LO?

gt